到底識朋友點樣先令到對方都可以交心

近幾年真係一個都識唔到 可以正常交談既人
交談既定義係應該係有來有往 我問你答 你問我答
而家好多時都好興自己一個9吹 完全唔理人感受

溝女就話要有D心計 識朋友唔洗咁下話

酒逢乜乜柒柒

都好睇你講野的內容，如果你
9 吹係認叻，真係唔會回應，想儘快結束。

我唔會9吹 對方女仔黎就不斷讚自己優秀之類 完全傾唔到計
btw而家無再同佢講野